星期六有野做：全民運動

你地休息緊既時候，黑警係到戴住豬嘴練體能
半年時間唔知有幾多隻散仔練到速龍咁
對方不停升緊級
香港人就淨係識傾周末冇遊行集會去邊到玩好

香港人既體能本身就好唔夠，跑得又慢又短
上得前線既人又不斷減少緊
咁點樣先可以夠班黑警打
特別係冬天又會懶得郁，體能只會更差

如果冇活動，就自發約人做運動
塞爆健身室，塞爆康文署，塞爆球場
冇波打就玩捉依因
冇位就跑步
實搵到地方比你練好體能

如果唔想場運動就咁完，想持續到贏為止
就唔好放鬆，試下自發咁搵野做
煲底見

幾好

想係商場玩捉依因

自推

Running man

Pish

早一兩個站跑/行返公司
又可以減少碳排放

練體能呀自發啦

推

練呀

唔跑至少都行多啲路

呢個幾好
捉依因抗爭
膠得黎有實際作用
人一多 商鋪又可能落閘
跑下走下又唔洗咁悶
值得諗

認真post冇人理

有冇得搞返自己區一齊跑步

肯吹雞就有
印象中有d區係有運動既活動
即刻去自己區個tg組團！

跑山同行山得唔得

唔好意思 借一借位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

最好就跑山

捉依因
避捕最佳鍛練

OK喎正喎 回緬下中學嘅時光

真喺要做體能訓練

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

塞爆健身室？
啲人情願瞓多陣啦
我差唔多日日都早更gym，老嘢多過啲後生

後生多數夜行姐

幾時都應該全民運動

[大型民調]如果㩒一個掣，你同共產黨會即刻喺世界上消失，有幾多人肯㩒？

咁冇人自發呀

冇和你sport
得勇武sport
落街做運動,全民都係勇武

岩呀 冇活動都可以精精勝利法架嘛
下星期全民聖誕

香港人好多都懶做運動 全部都臨急抱佛腳既

Push

分享自己每日嘅訓練。
我係用HIIT個模式做7次，
每次12組動作，做完30秒抖5秒。

一、全部跳繩，每30秒跳大概80下
二、掌上壓三組-跳繩三組-引體上升三組-跳繩三組
三、向前爬行三組-跳繩三組-喺欄杆/相同高度嘅嘢雙臂垂直撐起個身三組-跳繩三組
四、全部急跑
五、不同動作練下身
六、core
七、cool down

認同，全民練體能。唔好話狗，有時係街遇到啲郁手郁腳既藍絲起碼保護到自己先

記住聽日有和你shop呀，記得練定體能呀

根本冇人

最弊好多都係季候鳥呢

快d學！！